地鐵跌左銀包，有無機會執得返

今朝搭地鐵西營盤站落車漏左銀包，已經即刻報案，但係仍然無消息
擔心死啦，好多貴重野同證件 雖然知道無咩用但係想問下大家有無試過執得返銀包既經歷

有機會 但係入面既野唔會有

小。

香港地，地上執到寶，問...

都仲有機嘅，祝你好運

0.01%

一個gag 用幾十次，你幾時轉行去做環保㗎?

喊住笑咗下，唔好咁啦

唉，錢都算，證件呀鑰匙呀，好擔心，個人震曬。

廢老執到就

係日本既話就有可能
但係港畜...

女朋友之前連証件都搵唔返
祝你好運

有無邊D平台可以繼續發post問有無人執到? 好絕望

巴士跌過兩次，兩次都搵得番，只係冇左幾十蚊

難

我見係連登開post 都好多巴絲執到
你形容下銀包咩樣？

深桃紅色，Lacoste銀包。
有鑰匙掛咗係出面

有次搭巴士唔見左
番站頭搵
個司機話無人執到
果陣都打定輸數

點知過幾日
校務處打黎
話有個校友執到我銀包
跟手比左佢個聯絡資料我
最後個上左佢公司拎番
勁好人

後尾仲應承埋幫我學會做mentor
成件事勁獵奇

希望佢身體健康喇

你估咁既野發生幾率會有幾多
我係咪可以當玩完

你識咁諗就最好啦

睇下咩人執到啦，希望在明天

試過係樂富掉左個人八達通，幾日後打黎話有人係金鐘執到交左去，仲要冇用過，最後囉番錢，因為我一唔見就cut 左
你冇聯絡方法好難搵到你
報警 加 同 站務職員講啦

多謝你呀好心人